屌你老母巴士狗捉乜撚野兩蚊啊

連續兩架車都企到爆 直飛
你老母又唔加車
隔離啲垃圾線就大把位
等撚左四個字 條氣唔撚順 用2蚊諗住回返條氣
都要捉人 食屎啦巴士狗 捉完你有得分咩
抵你成世做巴士狗 希望你返廠果陣自炒

垃圾巴士狗 懶有正義感

白卡搭車兩蚊

搭巴士都有廢老卡唔捉你捉邊個

我咁正常好難扮白卡

點捉你？

平時都唔用
但係等撚左四個字 條氣唔撚順
你亂咁排班 我埋單等？

下次記得上tcu投訴

佢都好畀面你啦

唔捉都可以好比面 有乜好捉？

睇你唔順眼掛 黨鐵捉你要嘔500

黨鐵foodpanda波板人都唔會理你2蚊定十蚊啦

你咪試吓係黃衫查飛狗前拍廢老卡
睇吓會唔會同你喂老友

邊條線呀，講埋出嚟啦

1a啊

On9仔 唔收你錢好唔好呀

on9仲要開post話人知on9

我俾正價搭 你憑乜撚野俾兩蚊 屌你老母

有廢老卡有政府包底 巴士公司驚閪？

咁廢老又憑乜？

咁on9

憑我自己本事用2蚊撘車 點解要比你屌老母

總之就屌你老母